有冇後侮屋企同公司太近, 罷工老細叫你行番公司?

琴日我屯門行落元朗番學，今日補番日畀自己

老細又知你住邊? 2人公司?